Поток чаще реализуется в формах,  допускающих одноразовое участие в мероприятиях группы большинства ее "членов" (очередь
в магазине),  хотя  именно клубы имеют "при потоке" (а точнее, для его организации) стабильное ядро.  Можно считать, что тра-
диционный клуб-коллектив, проводя мероприятия на внешнюю аудиторию, образует в эти периоды как бы  двойную  структуру,  где
аудитория и является потоком.